(GME)諗緊option咩價沽好 有冇人有好提議？？

仲有20張long call你教我點樣輸， 無1000都唔放

呢到應該賺5球